\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Gang zu später Stunde} 
\index[in]{Der Abend f"ullt die gro"sen Weiten}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Der Abend füllt die großen Weiten}
\index[vw]{Abendlieder!Der Abend füllt die großen Weiten}
\index[vw]{Autoren!Horst Wesenberg!Der Abend füllt die großen Weiten}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Gang zu später Stunde}
\index[vw]{Abendlieder!Gang zu später Stunde}
\index[vw]{Autoren!Horst Wesenberg!Gang zu später Stunde}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Horst Wesenberg\\
FA: 36 FU: Nr. 121 PI:\checkmark
\end{angaben}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/derabendfulltdiegrossenweiten} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Das L\=and verschenkt sich \=an das Schw\=eigen, das b\=is zur Fr\="uhe d\=auern m\=ag,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf B\>\bf F\>\bf C\>\bf F\\
2. Das Land verschenkt sich an das Schweigen, das bis zur Fr"uhe dauern mag,\\

wir w\=andern w\=ie nach Gottes G\=eigen /: und w\=ie nach s\=einem\= j"ungst\=en T\=ag. :/\kill
\>\bf B\>\bf C\>\bf F\>\bf B\>\bf F\>\bf C/F\>\bf C\>\bf F\\
wir wandern wie nach Gottes Geigen /: und wie nach seinem j"ungsten Tag. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. Wir st\=ehen im Geb\=et zus\=ammen, wir Br\="uder \=alle gr\=au und gl\=eich;\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf B\>\bf F\>\bf C\>\bf F\\
3. Wir stehen im Gebet zusammen, wir Br"uder alle grau und gleich;\\

und br\=ennen m\=it den letzten Fl\=ammen /: und gl\=auben \=an da\=s letzt\=e R\=eich. :/\kill
\>\bf B\>\bf C\>\bf F\>\bf B\>\bf F\>\bf C/F\>\bf C\>\bf F\\
und brennen mit den letzten Flammen /: und glauben an das letzte Reich. :/\\
\end{tabbing}
